\SetVersePairs(2){
  {\item \VSup{11}Quóniam ángelis suis mandábit \MediatioE{de}[ te,] ut custódiant te in ómnibus vi\TerminatioEI{is}[ ]{tu}is.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{11}Pois o Senhor deu uma ordem a seus \MediatioE{an}[jos] para em todos os caminhos te \TerminatioEI{guar}{da}rem.~\Responsorium},
  {\item \VSup{12}\InchoatioE[In ]{má}nibus por\MediatioE{tá}[bunt te,] ne forte offéndas ad lápidem pe\TerminatioEI{dem}[ ]{tu}um.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{12}\InchoatioE{Ha}verão de te levar em suas \MediatioE{mãos}[,] para o teu pé não se ferir nalgu\TerminatioEI{ma}[ ]{pe}dra.~\Responsorium},
  {\item \VSup{13}Super áspidem et basilíscum ambu\MediatioE{lá}[bis,] et conculcábis leónem et \TerminatioEI{dra}{có}nem.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{13}Passarás por sobre cobras e ser\MediatioE{pen}[tes,] pisarás sobre leões e ou\TerminatioEI{tras}[ ]{fe}ras.~\Responsorium},
  {\item \VSup{14}\InchoatioE{Quó}niam mihi adhǽsit, libe\MediatioE{rá}[bo eum;] suscípiam eum, quóniam cognóvit no\TerminatioEI{men}[ ]{me}um.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{14}\InchoatioE[Por]{que} a mim se confiou, hei de li\MediatioE{vrá}[-lo] e prote\-gê-lo, pois meu nome ele \TerminatioEI{co}{nhe}ce.~\Responsorium},
  {\item \VSup{15}Clamábit ad me, et ego exáudiam \Flexa*{e}[um;] cum ipso sum in tribulati\MediatioE{ó}[ne,] erípiam eum et glorificá\TerminatioEI{bo}[ ]{e}um.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{15}Ao invocar-me hei de ouvi-lo e aten\Flexa*{dê}[-lo,] e a seu lado eu estarei em suas \MediatioE{do}[res.] Hei de livrá-lo e de glória co\TerminatioEI{ro}{á}-lo.~\Responsorium},
  {\item \VSup{16}\InchoatioE{Lon}gitúdine diérum replébo \MediatioE{e}[um,] et osténdam illi salutá\TerminatioEI{re}[ ]{me}um.~\Responsorium}%
    {\item \VSup{16}\InchoatioE{Vou} conceder-lhe vida longa e dias \MediatioE{ple}[nos,] e vou mostrar-lhe minha graça e sal\TerminatioEI{va}{ção}.~\Responsorium}
}